1- En la base GENERAL.EMPRESASCONTABLES se deben definir los siguientes campos.
1.1- EMPRESASCONTABLES.NIF se debe poner el CUIT de emision de Facturas.
1.2- EMPRESASCONTABLES.WEB se debe poner el nombre del certicado
1.3- EMPRESASCONTABLES.LOCALIDADREGISTRO se debe poner el CBU de Emisor.


Para las factuas de credito electrónicas, se deben dar de alta los siguientes formularios.
201	FACTURA DE CRÉDITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) A
202	NOTA DE DEBITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) A
203	NOTA DE CREDITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) A
206	FACTURA DE CRÉDITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) B
207	NOTA DE DEBITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) B
208	NOTA DE CREDITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) B
211	FACTURA DE CRÉDITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) C
212	NOTA DE DEBITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) C
213	NOTA DE CREDITO ELECTRÓNICA MiPyMEs (FCE) C

